會因為咩原因去blacklist 一間餐廳？

試過係茶樓食鳳爪排骨飯
屌佢老母落鹹豉油
永不錄用

對顧客態度差既咪blacklist

有小強係碟菜到

咁有啲地方串過馬撚但好食 有啲好好態度但食屎

我會簡前者

前者真係狗也不屌
好食又點 可以當狗撚咩

西態度真係...次次都忍唔住笑笑口問問佢地係咪唔開心

態度差，又貴又唔好食既 都會bad list
而家 d 工廈附近食市，一個lunch 仲要加 一 去到$75
但碟飯我覺得外面只值35
真係濕尻飯都賣到黎d 價食人一筆。 過份，bad list

原則問題 綿花雞用豬皮扮魚肚嘅我一律blacklist